# 实名身份认证（certification）
【马产业科技创新平台】多处需要实名身份认证，每个子项目或app重复开发各自的实名身份认证模块显然不是软件工程的良好策略。
项目组决定将实名身份认证作为一个独立的django应用进行设计和开发。


## 一、实名身份认证app的主要功能包括：
1. 上传用户身份证照片
2. 自动识别身份证信息域
3. 上传用户本人手持身份证的照片
4. 与户本人手持身份证照片与身份证照片的比对
5. 通过短信验证码核实手机号码的真实性
6. 填写单位信息，上传法人证书，由系统管理员审核决定是否通过法人证书认证
7. 上传单位授权委托函，由系统管理员审核决定是否通过单位授权委托认证

## 二、项目中如何使用实名身份认证app
### 1. 将certification目录复制到你的项目文件夹中
### 2. 修改项目的settings.py文件，添加以下内容：


    INSTALLED_APPS = [
    
        # 安装certification app
        'certification',
        #...
    ]
### 3. 修改项目的urls.py，添加以下内容：


    urlpatterns = [
        url(r'^', include('certification.urls')),    # 读入certification app中的urls.py
    ]
